華富山坡驚現刀傷女屍

2018年07月30日

華富山坡驚現刀傷女屍

■女子倒斃山坡，警員在場調查。劉永明攝

【本報訊】一名身有刀傷女子，昨晨被晨運人士發現倒斃在香港仔華富邨與華貴邨之間的山坡，警員在現場撿獲生果刀及遺書，惟沒有發現死者的身份證、銀包及手機，調查後相信案件無可疑，現正追查死者身份及尋死原因。

女死者年約40歲，身高約1.5至1.6米，當時身穿黑色上衣及黑色長褲，其頸、胸及雙手有刀傷，估計已死去一天，死因則有待法醫剖驗確定。

疑自刎後墮坡

昨晨8時55分，華富邨街坊在華樂樓對開山坡晨運時，發現一名女子倒卧山坡全無反應，立即報警，警員及救護員到場證實女子已死去。由於她身有多處刀傷，又無身份證明文件，警方一度封鎖山坡調查，又調來機動部隊警員上山搜證。

警員在女子身旁發現一個背囊及一把生果刀，背囊內有一封遺書，懷疑她以刀自刎後跌落山坡，但沒人察覺失救死去。警方調查後相信案件無可疑，正設法找尋其家人確定身份，仵工事後將屍體移送殮房。

■記者劉永明

上一則
上一則
維園塌樹椏壓傷兩印傭

下一則
下一則
伊院失誤聞所未聞 肛門導管插陰道 婦須切輸卵管

睇錯華山

我就覺得好有可疑囉

我以為係個叫華富山既人死撚左

低汁

多處刀傷
但係又自殺 都幾癲 自隊n下碌落山 咁痛苦

正常人自殺都唔會隊咁多刀啩

有遺書一定係自殺啦